新春代仔還債

有無興趣

借錢唔還

要預約？

借刀？

留明跟進

打左電話未？

咁撚平
141中女都唔止依個價啦

個電話有人聽既

點講

追數追到咁

好明顯比債主玩

任屌

同佢住得唔遠
可以叫到會

好撚醒

Agger

花生

lm

個債主識玩